Master of Finance CU定UST好？

CU就收左 要我2星期後交deposit 但UST下星期先in